公民黨議員：若關係法及獨立關稅區取消，是加快一國一制歩伐，是將香港推落懸崖！

自1997年後已畀你哋將香港推向懸崖邊，我哋都只係順你哋意自殺埋，唔是天開心咩
香港嘅自殺崖唔是浪得虛名

終於開始有人提一國一制
赤化咁耐終於進入下一階段
擾攘三五年應該就會因應大多數聲音
轉一國一制，香港正式死亡

大佬呀
你哋泛民咁支持回歸中國
開口埋口又叫阿爺咁親密
咁驚一國一制做乜？
諗住2047之前賺夠就移民
留低個爛晒嘅香港俾剩低嘅香港人歎？
邊有咁著數呀

又靠嚇
一國一制由一開始已經係勢在必行
唔好講到係突然發現

香港人 活响灰色地帶 好似生癌咁 好辛苦 你明唔明？

你冇能力帶我地去白色醫好我地 咁又唔俾我地安樂死 唉

而家一國一制進度仲未夠快？
你仲比時間同空間佢？保安局派咗成隊人上去教育營學「反恐」喇，戇鳩仔

一齊受啦

一早已經一國一制，並且融合大灣區一帶一路，亞投行重要科水成員。